應驗年頭消息，鎖國正式啟動

彭博新聞引述消息報道，內地政府已要求三大國營電信公司，包括 #中國移動、#中國聯通 和 #中國電信 在明年二月前，禁止個人用戶使用 #VPN，其中一間VPN服務供應商亦表示本月初已停止服務。

徙氣，連登照樣大把五毛

5毛執行緊國家任務,點會阻佢地

個人咋 啲五毛係群體冇影響

同支爆一樣，年年都咁講

五毛唔係人 冇影響

你上一轉twitter, 睇下班支那人講咩就知咩料
個個都話重慶模式全國雷厲風行

冇睇字？

夠薑就直頭Block左3G4G漫遊，唔得就點都繼續有5毛狗竄出黎乞米！！！

支那可以直接上連登 唔洗vpn架

呢樣真 仲要超快

道高一尺 魔高一丈